同樣被家用問題困擾既人入一入黎

今年準備grad 同男朋友拍咗6年拖
打算畢業後一齊租屋搬出黎住
自己預計開頭會搵萬五左右 男朋友搵緊五萬
自己嗰份扣扣埋埋share番屋租水電嗰啲
仲有搭車食飯 已經淨低唔多
唔比家用阿媽住 會唔會俾天收？

利申：屋企唔算好窮 但娘親喺我未畢業時已經日催夜催要我俾至少一半人工嘅家用佢

你俾唔俾家用 關你個男朋友搵5萬咩事?

至少畀一半人工 咁你扣埋日用咁你就真係唔使儲錢啦喎 計你萬五蚊一半成七千五
點慳計你返全日兩餐計100 三十日都成3000蚊車費計你500

你娘親係咪唔想你結婚 定佢想資助你結婚 家用唔畀就幾仆街既 我覺得畀5000已經夠

預計搵萬五
屋租水電煤全部都share洗得你幾多錢
你租比華利山定貝沙灣

btw 家用比一半就肯撚定唔得
你問你老母係咪想你做雞搵外快
戇撚鳩

我覺得起碼是但比$2000做下樣都要

搵18
家用13

利申男